laptop 停留呢個畫面 開唔到機 求救

試click d制都係無用，跳番上面個畫面

推

死hdd?

boot device 揀左PCI LAN??

無click 呢個
係咪要click

有2個，要click 嗎？
唔知係咪樓上話死hd d

boot menu你確定係揀番windows boot manager先

Click 完boot manager 都係跳去呢到

剩係睇頭兩幅圖係個Bios搵唔倒boot device

故有機係死hdd或唔小心揀左boot device

你去bios setting入面D boot option睇下有咩揀

邊度有bio setting

有無部機型號?

如果無型號資料，試下一開機瘋狂按F2睇下有無反應???

Thinkpad carbon x1

簡window boot man ，boot唔起就應該死patition

重新開機後；無晒反應

仲係Lenovo 個版面

唔旭

黑咪蚊

聽日再睇睇

有無人願意幫忙修理
可以俾番錢同零件費

留TG, 問問你啲嘢再覆你

似壞碟

用 linux 試下

我部都係咁 一直ipv4 ipv6
入bios boot揀windows manager為第一選項